八仙嶺山火 & 地鐵自焚 都係2月10日發生

仲有 死獌狗的慕尼克空難

幫樓主push

樓主咁口臭肯定係利狗